(同一陣線) 民陣出聲明屌柒肥佬藍線暴徒行為！(各有各做)

民陣譴責暴徒襲擊、破壞連儂牆及自發市民

民陣非常關注近日各區有市民因為保護連儂牆被建制派支持者、休班警員滋擾、破壞，更有市民被暴徒襲擊、受傷，昨夜大埔有守護連儂牆的市民被襲擊至手臂骨折，民陣對暴徒的種種行為表示極度憤怒，予以最強烈譴責。

連儂牆的諸位戰友連日來盡心盡力，為陰沉的城市添上色彩，以memo紙為市民打氣，為年輕人增添正面氣氛，預防一切我們不欲見到的悲劇再次發生，實在是「做埋政府嗰份」，但卻多番被建制派支持者、休班警員滋擾、破壞，敢問各位居心何在。

民陣嚴正提醒林鄭月娥，不要再用政治言辭處理民眾訴求，認真回應五大訴求，堂堂正正撤回條例，管好下屬，否則莫談和解。

民間人權陣線
2019年7月12日

小編按︰
#唔係話你地搞暴動
#係話你地少數人展現出暴徒嘅行為
#睇唔明返去問盧偉聰囉